泛民政黨初選減1成票數有無得諗

政黨資源知名度高啲，令素人唔想參加。

一人讓一步，泛民自願減1成票數，有無得諗

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

咁都唔係一個公平初選，選舉就係比知名度

初選係對欠缺知名度嘅素人不利，無法入閘透過選舉工程爭取返支持翻身
所以戴耀廷建議係：
報名前：第一輪「公民投票協調」（無約束力初選 ）
選前幾日：第二輪「棄選機制」（根據民調棄保）
就算第一輪入唔到圍都可以整合後照參選
本土派可以睇番支持度整合夾返幾多條飛出選

以九西為例
假設初選泛民四隊支持度（支持度純粹假設）
20%（民主黨）、18%（公民黨）、15%（工黨）、15%（民協）
本土初選4隊就
10% （張崑陽）9%（劉偉聰） 7% （李傲然）6% （劉澤鋒）
本土暫時全部入唔到圍
但戴耀廷嘅「公民投票協調」唔會逼人退選
反而比機會人整合後參選
本土就可以睇個figure整合做兩隊：
16%（張崑陽劉澤鋒）+同16%（劉偉聰李傲然）
假設支持率不變，到時最後要棄選嘅就係泛民第三、四隊工黨同民協
泛民兩席 本土兩席穩陣

相反，如果唔初選全部直接入閘
民主、本土成8條隊同共狗三條隊競爭
本土四隊分分鐘全軍覆沒
泛民第四隊都選唔到
兩敗俱傷

我保證咁樣俾你扣到入變唔入既人同選民
一定反面

絕不接受沒有選舉(論壇)的初選
只會選一些政治偽人

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署